\begin{song}{title={Prjatučki}, lyrics={MRFY}}

    \begin{kitica}
        ^*{G}K do bo rešu sv^*{D/F#}e t? \\
        Če ga ne bomo d^*{A}a nes mi tukaj spet. ^{D} \\
        Rastem^{G}o skupaj v neb^*{D/F#}o . \\
        Z glavami viso^{A}ko smo se objeli.^{D} \\       
        V zraku plavam^*{G}o . Na soncu je topl^*{D/F#}o . \\
        Tudi če za^*{A}i de, se vrnil bo naz^*{D}a j, \\
        svetlejši, kot je zd^*{G}a j, \\
        da zaneti n^*{D/F#}o vo iskrico. \\
    \end{kitica}

    \begin{refren}
        Spet bo zagorelo, ker nam vedno tli na dnu srca. \\

        ^*{G}N aj žar^*{D/F#}i . \\
        Sm^*{A}e h je v naših očeh ^*{D}i n solze so na tl^*{G}e h. \\
        Kaj n^*{D/F#} i lepo, da ljub^*{A}e zen, ki med n^*{D}a mi je ne ugasne nikd^*{G}a r? \\
        Najmočn^*{D/F#}e jša od vseh vetr^*{A}o v. \\
        Če nas odn^*{D}e se nam pokaže pot dom^*{G}o v. \\
        Smo na obl^*{D/F#}a ku večnega. \\

        Spet bo zagorelo, ker nam vedno tli na dnu srca. \\
    \end{refren}

    \begin{kitica}
        ^*{G}S pet rešili sv^*{D/F#}e t. \\
        Na tak večer spod^*{A}o bi se rad im^*{D}e t. \\
        Magij^*{G} a je okoli nas, ker smo jo zbudili vsi v en glas. \\
        Ko ni več besed^*{G} , \\
        Ostane le razgl^*{D/F#}e d \\ 
        v jutranji tiš^*{A}i ni rdeče svežih l^*{D}i c. \\
        Takrat zaslišim kl^*{G}i c. \\
        Vidimo se, k^*{D/F#} o bo čas za to. \\
    \end{kitica}

    \begin{refren}
        Spet bo zagorelo, ker nam vedno tli na dnu srca. \\

        ^*{D}S pet bo zagorelo, ker nam vedno tli na dnu srca. \\
        ^*{F#m}S pet bo za-go-relo ^*{G} \\
        Na dn^*{D} u sr-ca. \\

        Kdo bo rešu sv^*{G}e -e-^*{D/F#}e t, sv^*{A}e -e-^*{D}e t? \\
        Kdo bo rešu sv^*{G}e -e-^*{D/F#}e t, sv^*{A}e -e-^*{D}e t? \\
        Kdo bo rešu svet? \\
    \end{refren}

\end{song}